未必係勇武唔聽人講，而佢可能係差佬扮嘅

我知好多前線好理性

但好多都會整爛無辜嘅物件同鬧八卦嘅人

之前有手足話前線有個被人勸勸下就出手打人

極懷疑而家差佬扮自己友亂黎